今日比尋日只係多拉9個人

尋日拉20個，今日只拉9個，證明巴打真係醒目咗

目標係0個！

拉個9個差唔多全部街坊無做任何野

拉平民交數

又多9個家庭從藍轉黃

一個都嫌多！

15

一個都唔好

一個都太多！
每日都要進步！

一個都不能少呀